J19藍田出現大量防暴！

可能大家知道最遲點完票嘅J19藍田選區點完票，但係成個點票過程完全唔公平！

1. 票站主任未宣布票站票數（有兩個票站）就對外宣佈成個選區票數/結果（ 1252前網站有結果 1258選舉主任先宣布），而當時都有大量選民問緊問題，而呢啲問題嘅答案係有機會影響選舉最後嘅公平性，票站主任係應該答咗問題先宣佈結果

2. 點完第一次票後有65票DQ咗，但係因為最後票數同投票人數唔吻合，所以票站主任決定再數一次。但係再數嘅時候就唔再include個65DQ咗嘅票，但係根據票站內選舉律師嘅法律意見，有效同冇效嘅票候選人都有權再審視，但係票站主任唔肯

3. 兩個候選人所得嘅票只係差50票，但係票站主任以結果已經對外公佈並經選舉委員會核實唔允許再重新點票，完全唔公平！

4.選舉主任啲DQ嘅準則唔一樣!以我所見第一次DQ嘅票好多都係因為啲墨化開咗，個tick變粗左(但係其實仲清晰睇都係一個tick)所以話唔計呢張選票。第二次DQ嘅時候好多選票都有呢個情況，但係選舉主任就話呢啲票係有效，到底選舉主任點樣界定呢個tick係化得太開定係可以接受根本係個人主觀感受！再加上呢個選區有兩個票站，兩個票站入面嘅票站主任嘅Standard都唔一樣完全唔公平！

依家勁多popo係票站出面！要人呀！

Pushh

Tui

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

幫推呀😭

唉屌

民主派畀人屈到輸咗？

一時又話睇到意願就得 一時話D墨化左唔撚得

推，召喚黃田友

龍門任佢搬！